補玻璃定換玻璃好？

揸緊二手325i
前排大執完一揸返停車場行屯公中途就啪一聲
而家有個窿仔...3mm左右，加好輕微裂痕
想問巴打們點做好？
補玻璃問左價$400
換玻璃有冇人知果幾間出名既副廠玻璃好唔好 ？
search過有人講話換左會溜水...真唔真架？

另外我裝左車cam, 出面呢d換玻璃係咪一般都唔會同你裝返上去架 ？

車cam都要人裝？

比返部車人啦，車cam都問，真係唔撚識嫁wo

冇咩影響咪補咗去囉
石仔成日有
一粒就換一塊
啲玻璃夠舖一座商廈

我前兩個月都係行屯公被石仔彈中,
本身係ebay買左d補玻璃藥水諗住DIY,但係好似唔夠好
之後去左車房補玻璃, 不過要被佢鑽孔,倒藥水入去,再吸真空
但鑽孔果陣有可能成塊裂,要諗清楚
我就搏一搏補左,暫時都無事

又要再痴過好麻煩 唔知出面會唔會埋手還原先問一問姐

就係有朋友話補左都有機會再裂過所以先驚

補左都仲會有小小痕，過唔過到驗車？因為仲有耐先驗車，我都怕換完又再花過

有痕咪唔好洗車/加舊雀屎先去驗囉

唔捨得睇到佢咁殘
如果換既話信義好定日本咩咩好？
聽人講換完入水真唔真？